匯豐唔派息，平保點算？

平保咁大 個小小錢

真？

平保咩size? 自己睇下

平保：考慮出隻專保唔派息嘅保險
當你買果隻股票唔派息就賠錢俾你

平保：幾蠢嘅港豬先會覺得我入股5號仔係為股息？國家任務係無價的

唔係為股息
不過收少一筆咁囉

去搵匯豐師奶買 賺到傻

屌你 IU我嘅